[Netflix] 路西法 Lucifer Season 5

留個靚名

上左？

#lucifer season 5 part 1 premieres at midnight on @netflix

留名

呢套Netflix 接手左真係好睇左好多同特效好左好多，最重要係eve 正到仆街

竟然接手左
即刻追番先

仲有下季final season 6

接左成2年啦喎

集數減至10集左右即刻劇情緊湊返曬，無曬之前堆垃圾拖時間既劇情

第幾季開始接手

推主劇情快左好多，又多左好多角色，好睇左好多

主角條愛情線同CCTVB有得揮
拖泥帶水到無再睇
改睇suits 有Linda 又有Charlotte

dan

就係太拖所以完全放棄左
依家有番d動力追

第4

洗白曬啦

Lm

仲未有？

剛剛出，得8集

睇緊

咁快有

LM

得8集

hello detective

係咪第3季拖
第3季睇到第10集
睇得好辛苦
明明第1 2季都冇乜問題

detective個中分頭

係

已經睇緊

屌，睇完第一集都唔知佢想點，感覺好似夾硬推出黎咁，無劇情可言，次次啲高汁劇比Netflix接手就搞到咁

第三季真係拖到仆街，每集啲謀殺案都係跳黎睇

應該唔只得8集

分左兩次出Total 16集

睇一集梗係唔知佢想點
上季個結局返左去
頭幾集一定係鋪佢點解返黎
睇哂先屌都未遲啦

公道啲講Netfilx接返黎拍個季係最高質

有冇人覺得linda好正

lucifer 肥左～

終於等到

睇完三集，的確第二三集係唔同啲，但係覺得有啲悶，無得睇Lucifer 同人間嘅Interaction，我開始鍾意睇Lucifer 係鍾意佢點玩人，宜家玩埋啲 第二人格覺得有啲老土，可能劇透

detective殘左咁多

睇完5集 真係好拖戲 遲啲仲有S5 Part2同S6

又係mr. said out bitch開場

原來有咁多同好
Lucifer好charm，Maze好型，Ella好cute
DeTECtive 好撚蠢

今集有冇新聖經人物？

莉莉絲
米迦勒

呢個真, 第一眼爭啲以為換咗人, 幾年就殘成咁

Suits 正啊

知唔知幾時出part 2?

屌正呀

不嬲都好殘

Ella

條眉

lm

女主老左好多

我上年睇過新聞
唔係話五係最後一季咩

可能好耐冇見lucifer，專登整到咁

d案真係好鳩 永遠第一個證人就係個犯
btw幾時有下8集

本黎呢套野d查案內容就由得佢啦，你都唔係為左睇查案

等到頸都長

傳說中嘅上帝終於肯出黎
幾時先有part2

第一次睇就覺得每集唔同凶殺案單元劇情幾有趣
睇到s2,s3 加埋成五十幾集 加上啲劇情套路好悶
永遠都第一個證人扮無辜 到最尾比人踢爆就攞住支槍對住佢2個
所以索性四倍速睇查案 淨係睇感情關係

lucifer係咪英國同美國口音都得

第一季佢同Maze真係靚到痴線，Maze去到第二定三季肥左一次之後真返唔到轉頭但detective真人今年都好似42，都算keep得好啦

Detective Lucifer同Ella都係42

下季final season 6

ella真係睇唔出已經42

Detective老到似普通阿嬸

啱啱season 5第一集決定今season慢慢睇

唔係掛.....Maze.......

detective個女大得好快

lucifer有個孖生細佬咩料

maze正 第二集開頭套衫

E03好好笑 knockoff lucifer
what is your yearning

肥好似因為大肚

Ella係42

不嬲得lucifer話佢仆街咋嘛
同佢老母

點解Maze會有人類老母

如果luci同莉莉絲生既係demon
咁luci同detective 生既會係

Detective 好殘

多左好多紋

留名 好想俾lucifer屌

好似話年尾
啱啱睇哂又要空虛一排

Netflix 到 Dad又係黑人

Netflix BLM 到 Dad又係黑人

是但啦,本身啲人設都改哂

tom ellis is daddy
tom ellis is daddy
tom ellis is daddy
tom ellis is daddy
tom ellis is daddy

留名先

50路喎巴打

好老

女人既韻味

仲係睇緊season 2

第一季有神父已經覺得佢唔仆街

原來仲出咗season1-5 soundtrack，
13首22分鐘聽哂

到依家我都唔知精神病院個個係唔係真係上帝上左身？

十鳩幾年前都用Morgan Freeman做上帝啦

記得係因為戴左條腰帶 所以上曬身咁

多得支那肺炎

點解咁講

我知但本身已經有Amenadiel黑人做天使
仲諗上帝有冇機會唔係黑人做

有無啲類似既劇/班底睇住等

好想飛左第3季
唔知睇緊乜鳩

無trixie
唔好同人講你有睇lucifer啦

透過神器有一部份上帝記憶，識醫人
但性格就應該唔係真上帝

lucifer係一套用犯罪片做包裝既真正家庭倫理劇
個個都係有童年有陰影所以長大有人格扭曲
上帝又整條女又送個fd比luci, 最多話佢唔識表達，但又唔算真係唔關心啲仔女

lucifer 老母都唔差

好似正過殘咗嘅chloe

其實佢做得幾好
rather佢係

睇晒八集
Lucifer and Detective
Ella條仔一出場已經估到
上半季無Eve
Maze 變咗等愛的女人
孖生細佬橋段

得8集唔夠喉

其實黑人做上帝呢件事都幾科學因為人類係起源於非洲而神係依自己嘅形象造人

不過解釋唔到Cain同Eve

不過聖經入面Michael 同Lucifer 好似真係twins

一直加

飛去睇最後5集啦，第3季真係好垃圾

Ella cute到仆街真係估唔到已經42

之前有一季有一集Ella同Dan搞埋睇到我

唔垃圾都唔會被取消，好彩netflix執返佢

Fox又真係好仆街嘅乜都拍到變查案劇prison break除外啦

查案劇情唔好睇咩
多d集數襟睇d

chloe成季都無見過個女
反而其他人有

Final mean 大結局？

黑妹黎講，maze頭2季的確係正既
係第3季定第4季佢有左之後肥左好多

第四季劇情係咩 好多唔記得
夏娃去咗邊？佢同黑妹咩關係？

maze 暗戀

呢套野最悶個季一定係cain個季 我都唔知睇緊乜

係條仔太明顯

唔想睇Detective俾垃圾上司（Cain)食埋都未輪到Luci

而家完全冇睇佢地查案啦

eve幾時返黎

下
屌

Luci同Chloe條感情線拖咗成5季

拖到Chloe變咗阿嬸

殘咗好多呀

下半季肯定有，不過唔知客串幾多集，話時話Mazi係咪所有女角都鍾意過，除咗Ella

Lucifer食慣超熟女

乜都食啲飲食均衡呀

呢季我拖下拖下拖咗成2個月先睇哂

係囉
Netflix接手之後冇曬chloe trixie 屋企戲份
但唔咁樣又好難同lucifer拍拖

阿女再大過啲驚佢暗戀Lucifer

今季瘦返靚返
黑人黎講算係咁

其實maze係有靈魂心地善良既惡魔
點解要一直虐待佢

佢只係起人間冇左目標唔知自己想點啫

每次諗起A mini diel都笑出聲

睇左第一集 唔想追 唔係兩個lucifer 呢啲老套情節呀

另外嗰8集年尾都唔知睇唔睇到,
Tom自己話part2因為支肺到依家都仲未拍完,
大約淨低6日未拍嘅時候就lockdown要停機

想問下skip season 3 會唔會miss咗重要劇情

利申: 唔想睇detective同cain嘅感情線

Miss左黑人天使同dan既人物成長主要

一睇返第5季唔記得曬發生咩事

成季skip會唔明點解d角色成長咗咁多,
如果只係唔想睇Luci帽咁可以skip17-21集

真同eve條感情線鋪咁耐都收成唔到正果

終於出, 不過唔記得晒之前d 劇情

終於睇哂8集，
第8集睇到尾個下好想笑
好期待仲可以點寫，
咁大份量既人出現左，
直接end game都得

第三季真係編得好撚垃圾

真仲有咩好打
直接收皮

不如出埋Charlotte
神仙又大戰

Lm 啱啱煲曬8集 幾時先有part2

睇晒8集 好奇點解上帝嘅仔女可以係奸有黑暗面 明明係天使黎

Luci本身咪又係天使,
咁其他天使都有黑暗面都好正常呀

睇到第3季 好痛苦 好拖 要成日飛嚟睇

睇到s3放棄左，之後好睇？

S3 22集開始睇就得
之前果d都係bullshit

但開頭冇睇都知道講緊咩？

S3 1-21集內容

原來Lucifer s5 part 2因covid-19停拍, 剩低左6日先拍晒全季, 咁咪有排無得上？

S3真係好難頂,
將S4/S5一集嘅進度拆做2-3集
雖然某d集數單獨睇好正(eg 第7集),
但呢類故事同主線幾乎冇關係,
純粹拖時間

好難頂佢每一集都要查案

Lucifer啊哥真係好頂癮

啲case就真係唔好睇既

其實係睇detective同lucifer嘅互動

仲好似越黎越黑

日日同Maze玩,好難唔變小惡魔

Miss Lopez 都老左好多m
女主其實第二季開始已經老

等左5季佢兩個終於都扑野啦！

part 2 每集標題

我反而以為係Lilith，或者條仔至少同佢有關（46年後同人類生嘅），再引返去Maze需唔需要靈魂去愛人

佢出場都應該唔會係打戲，而係一家人坐低慢慢傾

Maze都係咁正
detective 廋左 紋多左都正

雖然話就話Netflix 接手左劇情緊湊左
但冇左好多日常
有時都想睇下detective同個女做下鳩野
又或者luci睇完醫生又get錯晒做on9野

Detective好難稱得上正

生完嚟算係咁啦

但衣著搭配同佢有成熟女人嘅韻味

唔明demon no soul有咩問題

第4季講話如果魔鬼遇上真愛就會世界末日，其實呢點完結左未㗎？

睇緊第三季，完全唔明點解luci會鍾意detective

我又唔覺好拖
係無集集都講celestial being呢D主線(?)
不過knockoff lucifer, detective amenadiel 呢D都好過癮

little human 同lucifer D interaction永遠最正
trixie細過真係好QQ

想問Detective真人結咗婚未？

我覺得lucifer/decker成日質疑對方唔愛自己或者自己唔夠好搞到好似好拖

所以仔都食

屌佢老母 支那肺炎

Charlotte唔係神仙
只係luci老母用嘅human shell

屌你 諗起一家神人去搵linda做therapy就笑咗

魔鬼遇上真愛會離開地獄，然後惡魔會造反，搞到世界末日，好似係

留名！

原來Lucifer s5 part 2因WUHAN VIRUS停拍

Trixie真係好得意

可能因為咁luci未講 ......

未 單身架好似

其實佢地上年有做過Q&A答過關於個預言嘅意思,
第3-5段story

Linda:

John Constantine

網上搵唔到任何資料

好正喎 第一眼已經覺得佢好靚

可惜歲月不饒人

仲係第三季折磨緊 啲查案好兒戲 唔係為咗睇lucifer 同 detective 嘅感情線真係捱唔住

睇後少少就明

飛去尾幾集算啦
我睇住smallville大 本身好期待caine個actor
本身都好期待 不過真係太悶

其實唔只呢條線好睇
Lucifer既家庭問題都好好睇

cain好大隻好man 可惜啲戲好屎 冇乜表情 係咪大隻佬都唔識做戲

反而麻麻地佢家庭戲

好好睇
睇佢地點估佢老豆諗乜
Cain個季算啦有集講叫番亞伯上黎以為有睇頭
屌點知一架車就撞死埋

又拖又長 換咗個編劇佢啦

smallville

個女主好好丁

lucifer 同 constantine 有咩關係？
除咗同一個宇宙

好靚仔

應該係得咁多

咁你要追返smallville慢慢丁了
果時好青春

lucifer話constantine幫過maze
所以先幫佢
會唔會第六季constantine crossover
講返佢點幫maze

我鍾意大叔嘅佢多啲
雖然佢條線好難頂 但好養眼

唔洗諗咁多
CW 垃圾crossover唔好搞臭我Luci就真
難得neflix執返好套劇

Lucifer: wow daddy issue

我指而家阿嬸
開頭梗正

好想睇佢地兄弟D神力大戰

而家仲正
份女人味重左幾多
你唔要我黎

睇lucifer最好J係佢啲口音

最後走出後點解唔係Morgan Freeman

結咗啦

對佢又愛又恨 成日忽略 detective 感受

Lauren German wo

佢本人低調到乜都搵唔到但應該係未結

成季都係poker face
不過佢同lucifer扮gay嗰集好好笑

兩個好養眼 lucifer做0 cain做1

Lucifer扮呀Dan同detective都好撚好笑

終於捱完s5, 今個season差到

Part 1 咋，未完

幾時part 2... 又要捱過

最快要2021 Spring... 仲未拍完

睇左EP3 唔係好明佢地D神話 lucifer大佬米迦勒話 lucifer you just 薩邁爾
lucifer=薩邁爾?
但上網睇唔係2個人黎既咩

你係咪冇睇S1?

聖經入面好似唔係同一個人,
但如果係跟呢套劇base on嗰本漫畫,
Samael係佢舊名/原名
S1 Luci直頭有話過唔再用呢個名

Samael係Lucifer做天使時嘅名，但佢自己改咗做Lucifer

唔差喎 係無乜講點解地獄點解突然間唔洗人管
睇Michael玩恐懼唔錯 最緊要唔好爛尾

佢跟eve先變惡魔啫
正常嚟講天使唔會變魔鬼 除非被佢地阿爸punish

我差以為Michael扮老豆呃Amenadiel

呢幕笑撚死

差唔過S3

其實唔係三次咩

可能上季嗰次唔計
因為某程度上係因為Charlie先返去

有幕係shining彩蛋

啱啱追完下半有冇講幾時出
依季多咗michael係幾正
好想知道佢個big plan係點
會唔會連神嘅出現都係佢嘅計算當中
同埋每一集都有趣咗好多
等唔切啦

幾時會講天堂
可能下一季ending係lucifer同Chloe一齊上天堂
咁就變神劇

講緊Season 6個ending

點會
knockoff Luci
dectective amenadiel
Luci妒忌
Chloe扮Luci
呢d笑到我

其實天堂可以同地獄一樣
都係平時人間咁樣 慳CG
the good place ?

但amenadiel成日講silver city講到好grand咁

點解把刀可以損micheal塊面。唔識復原咩

Maze把刀係可以殺天使
前幾季講過

This television series has fallen short of my expectation. Season five has fallen below my expectation.

OK lar，第五集開始算係咁，都收貨

Lucifer同detective終於搞到野
Tom Ellis好撚正
佢一叫親detective把聲

我鍾意佢以前講Lovely多啲
宜家好少講

Hello detective

仲要門牌507，第5季第7集

話說有冇人覺得第三四季啲畫質怪怪地
D光位好假 好似睇緊套十幾年前嘅畫質

講起又講S4第一集無啦啦成個畫面暗咗
一開始好光,到detective見到maze嗰度就突然變暗

有一集講返以前既野
嗰集好悶，頂唔順
睇咗兩日都未睇哂嗰集

全黑白舊片風真係麻麻
知佢想特別啲帶番去個個年代
但真係想睇彩色

上年睇話s5就final season點知睇到ep8都都未完好多線
原來有Part2
忍唔住想睇
去到尾以為唔會有樣出
一出樣都估到佢會搵黑人做

每睇五分鐘就熄
我諗要多兩日先睇得哂呢集

黑白其實還好,
最難頂係幾乎全集都查案,
屌邊有人睇lucifer係為咗睇佢d案

呢條線再加上luci實話實說
就令maze想殺左luci同Michael聯手
真係轉變太快
我覺得重有啲空間發展番

今季Maze成個怨婦咁,
前幾季都仲可以話luci對佢唔好所以背叛,
今季只係講個事實出嚟+唔講Lilith嘅事佢知就嬲
痴撚線又話跟咗Luci好耐,
冇理由唔知Luci一向唔講大話+守承諾掛,
Luci忍到手冇殺佢只係打佢用力咗都算勁

michael能力係揾出人心恐懼 佢揾到maze個弱點先會控制唔到情緒 我估佢呢個只係big plan其中一部份

btw我諗佢個big plan只係針對lucifer 玩挑撥離間 拉攏lucifer身邊所有人嚟對付佢

Season 6 renewed

真係會有s6?

反而最鍾意呢集
lucifer同detective條感情線反反覆覆拖到太煩
呢隻可以脫離下條感情線，輕鬆啲

我都好鍾意呢集，但純粹係個人喜好啲惡惡地搞film noir嘅野，加埋好鬼鍾意佢唱someone to watch over me個啲煽情位

但好多人反映話呢集有啲打亂套劇個編排，因為成集都唔關主線事(主線應該係淨指deckerstar感情線掛)，唔排除本身成季會一炮過出，呢集講maze老母係一個鋪墊，所以都唔知到底算唔算打亂成季嘅編排

1-5集玩住電話睇
最後兩集突然勁刺激緊湊估到Lily Man係Pete但估唔到佢冇捉chloe
最尾神仙打交應該係咁多季入面最長既一段打戲

今季雖然變左煩膠但係佢玩刀真係好撚型
最不滿係佢去搵老母個陣講左句excuse meMaze幾時變到咁有禮貌

呢集有S3嘅感覺,
將一個可以好快講完嘅故事塞d查案細節入去拉長佢,
問題係寫得幾悶
如果呢集只有30分鐘以下會好睇d,
今季其他集數我都有坐定定認真睇,
係得呢集先㩒電話睇下停下
filter如果寫得好其實冇問題,
S3 Linda個記者前夫嗰集夠同主線0關係但好睇,
我翻睇S3嘅時候都唔會飛呢集

我唔覺得佢有打亂編排喎,
冇呢集maze又唔會去搵老母,
之後又少個理由去幫/信Michael,
咁令maze呢個角色更煩膠

另外唔知點解我覺得呢集想鋪埋點解神會安排detective呢個miracle出嚟
類似想講神其實一直有關心Luci,
只係唔直接講出嚟

第一次聽到佢改口叫Chloe時的我

呢套野d破案劇情睇晒咁多季都唔係好跟到

佢查案都唔係套劇嘅重點

查案只係推進劇情發展

得Charlotte比人殺果單係清楚來龍去脈
個段仲要係因為一早穿左橋先知

每季查案過程:
Luci 9up令detective諗到新調查方向,
Ella又會好快搵到同呢個方向有關嘅證據,
然後detective去拉人, case close

幾乎每單案都係咁

Ella做曬it 法醫 化驗 彈道分析唔知以為差館得佢一個做緊野

Ella同個個咩死亡天使條線等到完都唔知見唔見到

下！個集最正

第四集係咪可以skip，無端端變咗黑白

唔skip得如果唔係會變好無里頭

屌part2幾時出

有個小伏筆位part A尾一兩集會用到

tom ellis 好似話係 late dec - early jan 出season 5B

有人cut哂咁多次出嚟

detective douche

好型

呢集個鋪排其實幾好，用講故仔帶岀lucifer隱瞞maze個秘密係咩而唔係格硬去回憶講

搵白人就比blm屌架喇

其實黑定白真係無乜所謂
舉個例無理由搵白人做黑豹一樣
有啲角色真係唔岩就唔岩做
但god呢個角色咁多季都無出現過 保留左好多神秘空間
最緊要係做得好睇又夾就得

Amanadiel 都係黑人所以神係黑人都講得通
我會寧願相信佢係變咩人都得

唔關事,就算冇BLM佢地都會搵黑人架啦,
上一季Amenadiel同嗰個黑人細路嗰段都特登拉去黑人問題
加埋今季黑白嗰集幫偵探Jack轉性個理由就知劇組幾SJW

但暫時出現過嘅天使得Amenadiel係黑人
Uriel,Azrael,Remiel,Michael/Luci全部都唔係黑人

幾時有黃種人
唔見黃種天使
整個架仔美國人/韓美國人睇下

死神？救左艾拉個個

咁係咪仲有兩季
s5 part2, s6

美劇好興格硬整一集黑白你睇

技術上 應該係 如果佢要扮古代
要美術做多好多功夫

但如果做黑白做易好多

佢講完呢句台詞之後注定老豆唔係Morgan Freeman了

哇你都加番個劇透先吖大佬
好彩睇晒呢個season先入嚟

我諗會睇 ,應該部睇晒

未睇曬鬼知佢係乜水

啱啱睇season 5
chole個髮型好正

但Chloe老了

但都係好正 唔知點講 講靚佢又唔係最靚個批鬼妹 但係唔知點解佢個樣好吸引人

今季真係好唔得喎

幾正喎新髮型

唔識貨

我明呀
佢睇落好tough但又有女人味
好啱做差婆

終於都睇晒, 先入黎呢個POST
費事睇晒你地D劇透

呢套野一定大把人覺得唔好睇,
佢D查案都係鳩鳩下,

而我睇嘅除左佢主線神魔之爭外,
其實我幾鐘意睇佢地入邊D人全部嘅成長,
算寫得幾細膩....
編劇借DOCTOR個口講左好多「道理」出黎,

追左幾年, 唔同階段睇又有唔同感受....

Maze好撚煩

係成日無啦啦調轉槍頭

條線真係可以寫番正路啲
唔夠詳細好怨婦

就嚟季季都做怨婦

班女人得Trixie妹妹正常

你當Ella死架

Ella男人緣唔好啫
但其他方面都好好

Linda都好撚正 50路

睇到呢度 笑撚左

Brooklyn 99個FBI？

上帝終於浦頭以往都要係要主角佢地估估下

Uriel死得好慘

Uriel心諗 由得我比lucy隊死

下季有musical

劇透慎入,頭3分鐘都係musical
3:13開始係同showrunner嘅訪問+S4 NG片

睇完心諗：仆你個街，啱啱入主線就完

之後睇依個post先知原來仲有一半

好想快d出season5嘅part 2等到天荒地老咁濟

仲有一集未拍支那肺炎

想快d播埋season 5 part 2
睇吓Dan 有冇追問lucifer 係點, 問amenadiel Charlotte 點
Btw 覺得Maze 好慘 成日都無人重視佢

唔知關唔關事
美國好似有法例要一間公司請最少幾多個黑人

成套戲最索係Charlotte
真人係model

希臘神話既神都唔係只有好人
佢地只不過係另一種物種
好似人類咁只不過多左超能力 但都有好壞之分

Dan 唔洗問charlotte點啦
佢係個墓到咪自己講左Amenadiel 話佢上左天堂
佢知道左佢上左天堂好安心 但自己要落地獄無得再見

打假波其實幾老

點解佢咁肯定自己落地獄

佢第一季奸角黎架，係最後轉返好人
但第四季想向lucifer報仇仲差d累死自己個女

我覺得都唔算好奸啫
如果咁講，Charlotte之前都係同一定義下係衰人之後轉好

佢個定位最吃力不討好
但又最似普通人
想做好人，但係忍唔到手做衰嘢
想做壞人，但轉頭又良心責備
但係最好艷褔
佢食d女仲正過luci
（最唔抵得佢食咗Ella,我好鐘意佢）

求其一個mk,黑幫或者殺人犯都食到ella啦

咁luci 朝思暮想 幾千年嚟嘅初戀同最愛都只係佢嘅舊菜

岩岩先睇完第一季
好似比lucifer講心中既慾望

咪臭係頂 武肺阻撚住曬d進度
希望可以快d拍好啦 好想快d有得追 等到好辛苦

佢自己覺得姐charlotte上天堂之前都係一路驚住驚住自己會落地獄

咁charlotte真係落過地獄
唔係救Amenadiel都未必有得上天堂

其實基督教教義嚟講，只要你真心認罪加信耶穌就可以上天堂不過唔知呢套跟唔跟

明顯係
Lucifer多次向hell入面講
係人自己選擇被懲罰

就好似Charlotte的例子
死第一次真係落地獄
之後改過認罪最後上天堂

其實呢套劇一個好大嘅中心思想,
就係「條路自己揀嘅, 唔好賴人」

(不要問, 只要信, 劇黎架啫)

聽講話開頭播嗰時，美國有堆師奶喺度聯署話呢套劇推崇魔鬼，合理化啲壞行為
但係明明呢套係偵探片

每個角色都有好多struggle， 人際關係問題 同自我身份危機
查緊案嗰時啲對白都好過癮，同一句對白講緊件案同埋佢自己

用件案既角色推個人成長同主線發展真係好正

little human

我食堅飯睇笑到我仆街

次次睇luci曲解linda原意都笑L死

所以D案其實好19,

不過我次次都睇晒, 因為同佢地D心路歷程有關。

其實我記得明明LUCIFER好憎小朋友

口硬心軟
trixie morningstar

今季講故事嗰集 第一次聽佢嗌trixie做trix

今季好少互動

得8集係唔夠喉

Part2快啲上啦

邊有咁快睇到
睇ella個演員嘅ig story 佢地今日先開始繼續拍埋淨低嗰集

岩岩睇到session3開始覺得悶

Season4會好好多

好想skip